如果「五大」開放比大陸人考，收生分數實係中國 TOP 10

狀元實考 清華北大港大
TOP 500 考 港中文 港科 复旦 上海交大 浙大
TOP 1000 考 港城大 港理工

TOP 1000 係 50 萬考生入面既頂點
到時候仲有無人敢笑我城

Local 學生廢都係事實

利申：23分shitty

23 算係咁啦